9月30日 Free Hong Kong 全球登報 - 紐約時報篇

幅圖堅簡單有力

家樂巴?

正

訊息非常清楚

有無高清版?
想放上twitter

跟機

push

推

正喎

多謝攬炒巴

LM